黨鐵過千萬維修費由人民日報指示中聯辦埋單，上限為5000萬

有剩由金澤培，劉天成瓜分

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

source? 無就收皮啦

返大陸問下人民日報